明明石崗唔係一個市中心, 點解咁多路牌會特登寫出來?

軍營

錦田多圍頭人 八鄉多客家人
路牌寫石崗，費事佢地咬架

real?

你諗下點解西鐵站要叫「錦上路」

5G

以前好似好多英軍
係唔係比較需要睇路牌 佢哋休假係可以出去玩的